得罪講句stan smith好公廁款

得罪講句
行轉銅鑼灣 mk 成街都係stan smith